港匯大跌代表咩?

係未有人轉走晒錢? 樓股會暴跌?
如跟美元脫勾會有咩影響?
求高手指教

冇咩代表

走資...沽港紙入美金

息差擴大
不過依個係港匯跌嘅原因

黎緊3月尾美國再加息,香港唔加港匯咪又跌?

樓價要升

都無buffer咁濟，邊有得唔加

樓市繼續gogogo

美國加左5次 香港都未加過

加既話,95按果d咪pk

息口
港紙冇人要

代表明天又要準時返工

Thats why 唔加
一加= 樓市地價跌 = 銀行輸錢
Hsbc scb 都揸好多地同按遏

加一厘
借500萬每月供多$1800

多得嗰少少錢，都唔明有咩好驚

供9成30年個班

咁每次都半0.25,起碼2年先1厘

係囉，加少少息大家就好似世界末日咁

股市會有咩影響？

升囉 唔通經濟好股災咩

支持銀行唔加息 死都唔好加

就算加到十厘都冇事，太陽依然從東邊升起。

港完呀麻

洗埋外匯票據嗰千三億就老撚都要加啦

股災is coming
26000